係的士執到部電話

連登有愛，希望搵得翻個機主啦

利申 唔記得左睇車牌勿屌

信唔過的士佬

call back得唔得？

Between，我TG係@bus265b

要password呀

推

希望幫到機主啦
唔見電話好慘架

推
做得岩，的士佬實自己袋

交比黑警我又覺得佢地會貪左佢

我個frd試過比的士佬袋左
個的士佬話可能比「其他客」拎左

非機主，路過純建議
出到嚟指紋解鎖會唔會好啲
未出就俾密碼好似有啲怪怪

Push

啱！但最初步我都會叫佢比個密碼我我先會約佢出黎
巴打好建議

連登有愛！

麵仔可唔可以幫手燈下話「個機主唔會搵翻」

差電等機主打黎啦
如果佢未放棄架話

push 連登有愛

洗乜密碼叫佢打個電話過嚟咪知

做緊

佢本身得31%

都係問佢攞密碼會唔會覺得我係呃鳩佢部電話

我意思係
從我第三者角度睇
未約出嚟就俾密碼
未必個個都敢
或者有人有啲嘢唔方便俾人睇
或者你會話
「唔俾咪唔好要返部機囉，又唔係我逼你」
但你原意幫人㗎嘛
講真，有得機主電話號碼call back
九成唔係玩膠
何不出嚟先俾密碼大家一齊開

我較左響機架啦
但我驚我瞓左聽唔到

幫人換埋個mon貼啦

只要證明到佢開到鎖就得

緊係會

又真係爛得幾勁

依家又的確係比‘其他客’攞咗喎

你又啱盲腸

應該係成個mon爆

連登好多夜鬼

P牌推唔到樓主好人一世平安

無錯
我睇真啲原來係成個mon爆哂

大家都係

你唔信味叫機主老豆老母打黎
有聯絡人架麻

唔緊要呀巴丁 我推埋你嗰份

諗起呢個post

只要每次都堅持咁樣做，香港就會愈來愈多呢吹人

你係咪戇鳩㗎，睇到來電㗎嘛

嘩樓豬好好人

睇唔到電話number的...

你啱，如果係saved contact call 係睇唔到

屌樓主好cute
留自己tg又打錯
想幫人換mon貼原來成個mon爆左
show部電話又唔遮wallpaper女仔個樣

唔好意思誤會左 睇左上邊果個post
集合左你地添

梳，第一次係連登留tg

對唔住呀機主，我唔係有心show個樣出黎架

幫你推一下...

仲未打黎？

幫推

連登有愛Po

有見地

電話主人係隻雞

幫手推下
樓主好人一生平安

你老母都係

IPhone 6 而家賣緊400蚊部，唔驚你偷電話驚你攞啲資料唔知做咩啫

唔知入面有冇閃卡

有人打過過黎，但我未瞓醒

快啲再打黎啦

的士狗想放機？

機主打翻翻黎啦
約左5點交收

siri 大法, 打電話比XXXXXX

同條仔1齊黎

凌晨到依家先打返嚟 ? 佢返到屋企昏迷左喎

佢原本有張電話卡，你攞出嚟等佢打比你仲好

一陣咪條仔出來同你交收

樓豬你拿拿淋去買部最新 iphone 畀埋佢
咁先夠 sweet 架嘛
想破處靠依舖啦